{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041143",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61047&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주빌라메르시펜션"
    },
    "text": "済州島に位置するエキゾチックなペンションでは、夜空の星明かりを流しながらヒーリングを体験することができます。 ペンション内の全客室とベッドからは美しい南太平洋の青い海が広々とした眺めを提供します。 中文観光団地は車で4分の距離に位置し、山房山は7分の距離にあります。 また、済州神話ワールドは車で2分の距離に位置しています。 ペンションは6:00からチェックイン可能で、チェックアウトは22:00まで可能です。 ペンションは無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能です。 バーベキューを楽しみたいなら炭やグリルをレンタルできますし、レンタル料金は人数によって異なります。 一度に入室可能な最大人数を超えた場合は入室できません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットは出入りが不可能であり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 宿泊施設のイメージと実際の宿泊施設は異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。 客室内では火災の危険性を減らすために火薬や爆竹などの火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは済州島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室からは何が見えますか？",
            "answer": "ペンションの客室からは美しい南太平洋の青い海が広々とした眺めとして提供されています。"
        },
        {
            "question": "済州島の中文観光団地までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "済州島の中文観光団地までの距離は車で4分です。"
        },
        {
            "question": "山房山までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "山房山までの距離は車で7分です。"
        },
        {
            "question": "済州神話ワールドまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "済州神話ワールドまでの距離は車で2分です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインの時間は6:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションではバーベキューを楽しむことができます。炭やグリルのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで火災に関連する危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションでは火災に関連する危険物質の使用はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 352
    }
}